弱智返你老母個閪度啦

(笑)

好嬲 想喺後面兜嘢質佢個頭落個火度燒
佢愈掙扎我愈質得大力

is.

吊牙 完來貢能惡加梨-.-

笑死我

我縮入緊去

我唔想整濕媽咪

又改名

我只是個bb

想比人叫bb

畀啲勇氣我

愛

我淨係識ff

真愛嚟^^

咪撚再笑鳩我😂

矛牙 愛係不可竊玩架^^